呢套野啲配音員究竟係點忍笑架

今日放假喺屋企睇下電視，係咁聽到套卡通片提住特朗普，以為自己耳殘，跟住望到真係

屌你老味係咪痴撚線，好難想像啲配音員一方面配音，但另一方面又諗起侵侵想笑果個情形

唔知仲有無呢

特朗普來到人界嘅目的

我頭先笑到收唔到聲

特朗普出來了

配銀魂個班先係高手

屌你老母

下次會有習近平架啦
一定係做正義隊長

好撚癲 好有heart